連登都幾得意

出面個個討論北京想換特首
高層警犬變domdom
陳同佳再次引起台港風波
想解釋犬隻 令到個運動返屋企

係連登入邊八成討論都係加泰討論到咁白熱化 出去睇一轉 平衡時空咁
TG都開始講完 做返正經野
所以連登幾時討論返正常野

之前10/20討論 都無加泰集會咁勁

連登被視為大台，被重點分化

其實連登碎片化佐
之前個個都係連登傾，依家已經四散去第二度
再經由文宣組公開

因為唔啱聽就屌, 真係做野果班點會留係連登
一堆互屌風向POST
又話會輸又剩
一開始場運動本身就冇贏面
個個咩都唔驚做到D咩就做
而家全世界留意到, 又要拎道德光環,
美國幫下手就以為有轉機怕輸左屌右屌
完全冇左最初既攬炒精神
變晒做道德塔理班